[聯賽重新出發]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[575］

Slow

重新出發 之後LAN

所以啲迷摩餘孽郁啲就出嚟懷念daddy嗰啲真係仆街死 （唔計假膠）
摩佬啲名牌政策仲有中意簽啲28、29歲嘅返嚟短期衝 真係累撚死曼 費sir以前都會 但都唔會好似摩咁 傳極話簽嗰班都係呢啲 咩派利是 金章安 山狗 mk

有人岩岩問唔換摩佬換個現代化d既領隊會唔會好d
唔會架講左咁多年摩佬 唔比曼聯試下唔會心息

今晚點訓呀

Solskjaer, “We want to play these games again next year and we have a massive week coming up with Everton, City and Chelsea.”

茶餐廳6半先開
妞肚餓

眼光光望住天花板

請問ddg表現如何

朝早啦

邊個話sancho會嚟 笑死人

lan 啦 一輸兩球迫都唔迫

真 依巴 馬迪

大把迷摩喺到

連福會為你入前4 下年再衝冠
加油sob

唯一希望係唔好對曼城先黎知恥近乎勇

好似呀蛇話齋 就算明知鄰居唔夠打 今次應該都唔會放軟手腳任人中出架啦

犯錯引致失波
開波繼續差
其他ok

又破左紀錄
第一次兩回合輸4粒出局

果三場分分鐘拎得一分

呢場有哂準備輸 作客地上最強 唔會太過期望

輸on9波呢

好憎依啲 成日ff獌有能力贏到鏝
出盡力都贏唔到啦

理想贏愛贏轟
現實我驚3場輸晒

係
反而阿積士踢走牙朗
真係鄧盲開心

問題係輸on9波

下年轉心踢歐霸重建

咁人地包位包得好

最好係啦 我驚無啦啦打場士氣波守和都仆街

3球都係古天奴個球咁輸就真係無話可說
但係咁樣派膠4分鐘內輸兩球
就算明知冇派到膠都係未必有得打
都係會un住un住

咁如果有得踢歐聯都係好事既

睇左最近依幾場波，前場真係買返個鐵膽進攻核心，福同馬真係仲未夠資格做核心，Lin就算啦對佢冇咩期望。

無架啦 隊波咁既款 對鏝輸少三球當贏

回購c朗

牙朗對住而家呢班友既話
驚佢激到場場爆血管

前場勁嘅冇人肯黎、啲球會唔會賣、冇錢買 加 會阻住福馬上位 好似係
有冇漏或者講錯？

下年重建，短期內都唔會有冠啦
想拎冠嘅去快啲走啦
早啲揾個替代品返黎夾，好過踢一季又要話走
比sob培養自己嘅子弟兵好過

伊巴都算 叫做過嚟幫手鎮住更衣室 而且佢係確實過咗31、2嗰啲年紀 都知佢肯定係嚟帶下福仔呢啲後生仔 而且都交到功課
其他嗰啲爛攤子真係佢死十次都唔夠
rojo唔清 大米有得走又唔清留喺度擺 p仔又昆鳩佢留隊無得出去吸經 仲要擺佢踢6號位踢到佢四不像 白lin畀佢簽到啦 叫做德政之一 又唔撚識用 畀人炒撚咗先踢得起 最撚仆街就係玩政治 講起轉會仲有件木狗又係千古罪人

廢lin係首席子弟兵

Hehe mata 個啲唔好浪費時間續啦
拿拿臨搵個後生 有潛質 為長遠啦

死攬廢lin就一齊lan啦

想贏冠唯有搏下聯賽盃/足總盃有好簽囉
好似2016咁

唔使啦 呢啲多多都唔係而家曼聯要嘅盃

預左有排執
但寧願連根拔起再慢慢栽培

早晨 請問有 LAN List未？

又唔係嘅 廢摩未走白lin都踢得ok啦

希望木仔知道, 依家隊波唔係3入3出就搞得掂

右翼右閘中堅要買人, 呢幾個位仲要唔係執D 3,40m 既塞落去就得
現有果班squad唔少人人走mata,hehe 等等就要再買過一班

然後仲有matic,山呢班過晒30 隨時再大跌watt就

宜家就咁講 到時出新仔踢得差又要lan

1. United

話就話笑熱狗無冠姐
但係keep住歐聯位練兵傾sponsor
練好個form，買人扑中咗就自然有能力爭冠

快手搞埋技術總監啦
屌你木仔

有未來

chong gomes呢啲暫時真係未夠班

出去再買啲潛力新仔
青訓嘅 有能力自然都會上到位 唔會話阻唔阻

咁冇計啦
反正而家情況都係一樣

想要冠請干地踢352

英超比人睇穿哂啦

其實係要比球迷睇到隊波踢出黎就算輸波都係有form 明明sob一開始係做到 宜家真係唔知jm9

件文西下季係咪收番？ 但好似喺富咸都踢唔掂

成季流流長，球員又會有傷同低潮
出場機會其實都唔少

呢排麥湯就係人版

今個轉會窗好睇囉
賤種大換血 拜仁又換 祖記又換 巴狗又入人 巴黎十六強再出局又會癲左咁買
我曼就繼續冇錢小修小補

其實我估sob鍾意用lin既原因係因為佢夠勤力
唔知大家記唔記得sob啱啱嚟嗰時講過話無論幾時曼聯都要倣場上最木力既嗰班
我估佢應該同住全部人講明邊個勤力邊個留低之類既野
留lin應該係想為下季打好基礎，俾班友知道自己要跑多啲，令隊波節奏可以加快

所以其實阻邊個上位個啲理論睇唔透
尤其話阻福馬上位個啲呢 次次福馬冇態、上腦個陣 我都唔知仲可以睇邊個擔旗

但冇能力呢

培養唔係問題
但外國球迷可以等到幾耐？
兩年冇冠就話要炒
一係就蘇B完季講到明 下季冇冠軍啦
宜家係有潛力股 Chong Gomes 麥湯
問題係球迷可以等幾耐

第二 咁宜家冇潛力股又要換既位
傾世界一線黎定買潛力股？
如果買咗一線 冇咗一大筆錢 但發展咁冇冠會唔會又俾球迷屌？
買潛力股既 買返黎又俾球迷屌幾年冇冠
跟本就係球迷問題

我覺得sob真係執緊隊波
比埋個夏天佢啦

一線既潛力年輕球員都唔輪到我地買
鍠疤鏝鈀轟

原來卡迪夫城啱啱作客贏咗白禮頓，拉咗白禮頓落嚟

白禮頓33場33分排17
卡迪夫34場31分排18

好彩卡迪夫城呢場贏咗
輸咗嘅話佢哋下場對猁真係可以揸流攤送三分

比埋
來緊個夏天只係佢第一個

白禮 好危
阿鏝熱狼

問題都係球迷會唔會有耐性
等到隊波重建
同埋傳承都係問題
後面冇大佬睇住教班新仔踢唔係問題
但前面都冇一個大佬級 可以做教材 俾班潛力股成長就有好大問題
所以放走朗尼 e巴睇返原來係錯

拖舟早2季已經幫賤種買勁多妖人
不過人地要撬你個當家球星係話咁易
btw 我曼就算有錢買人都冇人肯黎
冇r聯喎 唔通貪你sob個名咩

隔離高普執左三年先有今日 哥狗都兩年
比啲時間啦

以前唔識野笑鳩heabigtov 而家陣中搵個高質前鋒都冇

我地唯一吸引到人嘅係錢
但薪金架構一定要重整

朗隊嗰陣都回哂塘 伊巴傷完同之前都唔同哂
我自己都迷朗隊 但已經跑都跑唔郁
大佬係要當打同穩定 買即食又唔會肯黎

不過留意返人地係一線教頭
一早係第二個聯賽發跡
sob 加油啦

重建左咁多年都仲係重建緊

我地執左幾年而家要推倒重新組班

木狗戇鳩你有得揀咩

回塘只係安排唔到打佢回咗塘之後既位置
去
朗隊去咗愛華頓都仲有傾仔交下
E巴係冇係傷完踢過正式聯賽
又點知效果
我都係覺得只要就下佢地踢法
結果已經唔同
宜家得返山齊士算有經驗
佢係邊線做唔到爆破
係咪可以係中間專係做插上 又係咪一定要返走
不過經過呢幾年 都要做好心理準備 起馬三四年後隊曼先可以見下人

話就話獌依場係比人技術性擊倒
但對面疤 成隊都夾左兩年甚至更長
條龍骨 碧基 影帝 美斯由六冠王踢到而家 踢法又無大變
我地呢 14到而家換左三次帥
鳩猜>大巴> sob
班波得半年時間就想挑戰疤真係天荒夜談
希望球迷可以調整心態 要接受曼聯已經唔係傳統班霸 我地係重建期有前四已經要還神

朗隊喺拖肥踢左上半季 下半季已經做後備
真係無必要懷念舊人

exactly
只希望sob係worth

如果一開波福仔嗰球入就好
失球之後，最有威脅都係山後上嗰下頭槌，但係俾人救到

咁普巴點算

我信sob隊波啲進攻真係進步左好多

比以前更放膽攻
但都係冇乜板斧

廢lin去玩ig未 呢啲柒頭搞清楚自己個職業先喇 波都未撚踢好啊dklm

場場都喪跑
仲唔係馬拉松選手

咁始終經歷過咁多領隊 希望今次真係會俾時間so b

可能下年冇前四又會諗住炒

條撚樣日日淨係識玩ig 跳舞 一係搞自己個brand

at least 有隊型
有方針is ok
sob又唔係咩冠軍教頭 要時間好正常

始終重建真係需時
唔好諗住一個夏天就可以執靚個陣
你睇下鄰居甚至係垃圾猁就知

重建需要時間
講就口嚮，下年無頭四加四大皆空就變so9啦

訓醒暫時睇咗精華
第一球ddg反應好似咁晚嘅
第二球ddg位到手唔到
第三球古天奴靚cup，個位真係大好多

第一球美斯熨角冇得救
同埋近幾季我地失好多遠射

感動既係盲入到四強而曼聯入唔到

美斯同上場兩個人嚟

David de Gea has faced Barcelona on just two occasions at Camp Nou in his career:

2010/11: Barca 3-0 Atletico
⚽️ Messi
️⚽️ Messi
️⚽️ Messi

2018/19: Barca 3-0 Man Utd
️⚽️ Messi
️⚽️ Messi
⚽️ Coutinho

完敗，依隊曼聯真係廢到無朋友，同09，11年時對巴塞兩回事

我屌你老母蘇狗排系陣 躝啦

伊巴上場係銀河正選輕鬆兩粒

一轉正就成班蘇狗爛真係好笑

拎MLS同英超比

輸就已經輸左，始終對手係巴塞，就咁睇人腳已經知爭個lv
期望so B真係可以拎個前四返黎，如果唔係買人都好麻煩，無歐聯吸引力大減，可能普巴走埋tim

有啲巴打鳩up啫

你睇下朗肥

盡力爭四啦
黎緊三場有7分就好

兩個層次咁，但隔離Ajax贏到祖

"We have said all along that this isn't going to change tonight and the next few years will be massive for us to get to the level of Barcelona," Solskjaer said.

又俾v92講中

We have got good players and at the moment we really have done well to get to the quarters [of the Champions League] and to get in the challenge for the top four.

"We have got a rebuilding job but that starts with the coaches and the players and one or two additions to the squad will happen in the summer."

佢講左d咩？

話蘇狗只係識贏波既摩狗

其實許志安偷食都好正常
屋企個件咁樣衰
賓穎呢啲識嗲人又識玩
正常男人點會唔心動

邊個話ddg好穩定話

8 players from that Ajax team that lost to United 2 years ago also played today against Juventus.
(Onana, Veltman, de Ligt, Schone, Ziyech, de Jong, Van de Beek and Neres) 9 players if we count Daley Blind who were playing for United at that time.
They've improved so much and even won against two of the best teams in Europe.
Meanwhile, Man United is still fighting for fourth position.

蘇帥同摩佬一樣踢防守足球
只係蘇帥贏到 摩佬贏唔到

踢咩足球唔重要
贏到就得

又摩狗足球？
不過sob話踢進攻
即管睇吓下季

依排咁撚頹

比啲時間啦屌

49000

Ajax有冇人肯黎曼？

Hi young
Read tg please

blind

廢龍仲話要攞頂薪

第一球美斯真係靚到痴線 望都無望過右下角死角

嚟曼輸波？

比我都唔黎啦，郁啲就叫人躝

訓下醒下咁睇
第一球羊咁玩法都唔斬去對面
就射球咁撚靚嘅波
雖然預咗贏唔到
係冇諗過輸到三球

躝啦蘇狗

仲有冇人支持件垃圾撚羊

仲有冇人支持廢龍攞頂薪

希望so狗同lin一齊lan

想睇山齊士踢中間

加埋撚羊 唔該

睇左70分鐘訓左 然後發夢佢地逐球逐球追上黎 追到最終輸4:3

羊（回塘）

羊下季做大後備啦

羊又變返未食雀屎果陣咁
而廢lin 就一直係一篤雀屎

蘇B正式變蘇狗
成也歐聯 敗也歐聯

個個抽到巴狗果陣都話豬緊
依家真係豬左就話人蘇狗

我覺得琴日猜波順左
起碼唔係兩三下就斷
但只限於個波唔經後防

今季仲有得爭前四 入八強真係多謝sob
無佢分分鐘比李城狼過左 比鈀456
隊波今季表現咁差 摩狗木狗先係罪人

繼續用Lin啦
Sob有排你輸呀

Rojo清唔到都關佢事，成日傷點賣
大米個陣傷晒右閘先留
P都吸咗兩年經，係時候要返嚟輪換啦

其實最大問題一定係木狗
1）三個唔同style領隊
2）高買低賣，遲遲唔傾續約，清人速度極慢，買人亂開價，破壞薪酬結構
3）唔support領隊，人地要佩列錫/安嫌貴，買返個山齊士

蛆狗上季前季歐聯表現都唔差
今季做乜食咗屎咁

對中下遊用佢輪換下都仲得
去到大戰根本垃圾

前場打少個

發覺呢到啲手足
球隊唔順時，就好鍾意吹奏場上面十一人以外既球員
以前就吹奏皮里拉、達美安、拜耶
而家就話出幻幻好過

入到頭四當bonus，歐聯輸硬
依家就變蘇狗
不過佢俾人鬧，好大原因係死用lingard，換人又差

個乜撚野卡修開個7po比人抽到宜家

仲有馬達，不過比會員煩到唔再講

咁老仲要全勤，其實佢都幾慘，一把年紀仲要佢出嚟出醜

仲有已被清走嘅垃圾

一早應該搵人接班，只係搵唔到
踢邊路走上走落，仲要場場踢
傑斯都唔掂啦
然後場場比曼迷問候老母

華西又唔出嚟輪換下
最好笑係話佢like完個po俾人雪

場入面既垃圾都大把人吹奏啦
吹奏場出面既有咩問題

好似係傷咗

after messi score the frist goal
黑人問號

傷乜春 國家隊友誼賽行得走得入埋波

雀屎lan

忍夠佢鳥

完全係輸壞第一球

唉 死都唔出我
係都要出撚羊 咁撚中意養老
第一球真係抵輸

開始轉風嫌領隊蜜月期後肥普仲係前三，歐聯分分鐘入四強，拖舟又回家

咁又入lingard數第一球後防踢唔返個波出黎，再加上對手係美斯，先會失

忍夠咪唔好睇

根本無人ff贏到疤...

有件俾摩佬清走嘅垃圾有歐聯四強踢

賺左兩場仲叫敗 on9

仲以為美欺屈機
頭兩球輸得咁撚on9都有
ddg

英格蘭垃圾躝

其他唔講 今個夏天之後仲係楊格大正選打閘既 係咁先

仲成日幻想小豆小豆都踢唔返當年水準
再唔係就朗隊，唔諗吓朗隊喺在陣時西足幾年

蘇b加油 執返好隊波
費sir教曼連果時 頭三年都係垃圾

child 登真係多on9
仲有人話預左輸 都冇預輸咁多
去睇下醫生驗下腦啦
由始到終 兩隊實力上差兩班波
唔係上場華維迪咁撚保守
兩回合就唔止呢個數啦

輸大家預左 但頭十五分鐘打得好再輸球自己on9波係難受

咪係 當年幾撚難得先清到呢個老屎忽嘅大約

希望下年唔駛再見到young, 年紀大喇, 休息下啦

Daley blind

比起英國球迷
呢度反而冇咁反羊

唔明點解摩狗lan木狗唔駛lan

屌到口臭冇氣屌了

我屌你地老母乜柒都入晒so9數真係痴撚線
成隊波無一個係so9買返黎，冬天未坐正
d人約又未撚續，個個都要加人工， 要屌都屌木狗先

反羊不如反用佢個個啦

我而家反而有啲開始驚soB係一個偏心嘅教練
某啲球員錯一次永不錄用
某啲球員錯一千次都冇事

屌到反撚晒皮啦

唔係sob 起碼馬仔已經唔續約先

redcafe果邊個共識係，羊由第一日開始根本唔應該著曼聯波衫
呢度反而體諒佢老同唔係閘出身

Lin最撚垃圾
80分鐘先出去

U UP WHAT，未聽過黑LIN叫雀屎

Ddg今年失誤多左
比球迷既信心都細左

sor
以為你講jesse，但你係講食嗰個

由敢師玩352扔佢去打翼衛開始已經覺得ON9
in fact 完全唔認同近年將羊同華西呢d老年翼扔去打閘嘅做法

訓左冇睇, 係咪比人摩係地上擦?

木狗垃圾呀
買唔到人呀

英國果邊留意到可能同搵佢個frd做守門教練有關
個守門教練同班西班牙幫球員行得太埋

其實 由佢入黎 到左羊右華果時 我都係覺得羊好廢

我覺得我地要改，第一件事係改變我地個小學雞ig吃喝玩樂club culture

我地班球員同2010年左右比艾拉笑小朋友打大人嘅阿仙奴一模一樣

唔好拍咁多廣告啦
練好D基本功

大家認真睇個video就知道佢嘅問題
某啲曼迷淨係識睇highlight
見佢2014 2015果陣得閒過兩三吓人，射兩三球靚波就J爆

練慶祝動作緊要d

唔拍廣告鬼有錢
人地除咗未來熱 隊隊都有放大量資金
我地？
油王快d買我地隊中型班

條撚樣黎到獌踢唔返維拉水準
淨係識向後傳，又係屌到口臭
係食完雀屎勁左一排only

有lin呢d質素既球員打正選咪撚諗住重回正軌

睇返skysport個match report
Lingard有四個key pass，評分偏低，有5分
同Rashford, Martial & Pogba 一樣（進攻球員）
但呢到只針對Lingard

Thank you Young

相信下年重係會好多機會見到羊同LIN 呢D 上場
得啖笑

雖然就完場
但我覺得山神入攝時間既掌握都可以
打中間 唔駛咁多爆破 扭波過人
應該仲岩踢
但中間都仲有馬達

係呀
我地最近呢幾場都冇睇波既
只係一味盲目針對Lin

馬達係咪會走？

兩個身材差唔多（？）
打中間比較緊要嘅護波能力邊個好啲

好似有班人話放左工做乜係自由黎，話之班球員隊酒叫雞都唔準嘈

你唔覺對波太商業化?
買山齊士彈鋼琴
唔知以為睇緊tralier
其他隊最多係的下波
我又唔覺曼聯冇錢
只係冇眼光, 買埋D冇用既
其他隊買人都唔係個個天價但有用

呢隊波邊個球員場外成日隊酒叫雞？

睇report有咩用 睇波啦
咁撚垃圾好意思出黎臭蟲論

其實叫d 二十幾歲既球員去練好基本功真係笑話一則

訓左冇睇 我曼係咪踢得好差

你當我無睇？

講全盛的話山狗馬步穩d護波好過mata

但最好暑假清埋山狗唔該

你睇左等於白睇

可以唔練嫁
咪繼續停球3米遠, 比人迫就大腳
人地就一控即傳, 玩彈彈波, 幾下猜到你禁區

話當佢無睇果位人兄，你用屎眼睇？連同羊根本呢場唔應該打正選

你覺得自己做業餘球迷既公信力，可以比得上SkySport，唔係其他吹水報，咁咪得囉
可能你咁諗會舒服啲既

作客熱刺你吾講？
上場有神救又點計
成班剩係識得屌ddg
今季靠ddg攞左幾多分又吾計？

拎住d垃圾當自己慧眼識英雄 趕走d有用既人
你鍾意咁諗爽d既咪繼續囉

巴打可能你誤會我意思啦, 我唔係話你
我想話叫d 已經二十幾歲既職業球員去練基本功都係side 氣多
要練u 隊時應該已經要練好
無謂重抱有呢d 寄望

你撐嗰啲就有用，你反嗰啲就係垃圾，你都幾自我中心

咪係, 賺左兩場仲想點
唔通幾個月就tune到隊波可以砌低疤咩
鄰居哥狗咁有經驗都要搞一季啦

你描述緊你呀

下年200m要簽2隻閘 一隻翼一隻中場

小學雞咩，幾多歲

sob直情話要用幾年去rebuild
希望佢捱得到
一日唔請DOF我都唔睇好

其實so sir上場後以球隊支持者角度去睇, 整體計得多過失啦
係最近某d 用人/換人有d 奇怪姐

我又無話佢打得好，
事實上，今場無球員一個打得好
只係覺得，無限放大Lingard有啲可笑
Live post仲好笑，有啲留言話佢鳩跑，我無反駁
但有啲留言話佢唔跑，呢啲就真係白睇波啦

救足成季全家仲想佢點丫, 上場狼隊唔係神救又無3分
龍門呢啲位預左實有失誤, 問題係我地前面入唔返姐

上場對狼隊真係無三分

同你呢d小學雞講野梗係要用小學雞語言啦

後防失誤個陣又唔咁諗既
龍門任你擺

集中力好明顯差左係事實黎既

駁唔到人就開始講垃圾，冇內容嘅野

事實係前面幾個狀態都差都唔穩定
但睇到前場猜波同進攻係好過摩佬嗰陣好多

你仲好意思出黎吠 最撚自我中心個個咪你

仲有中堅 屎波落去踢後備啦屌

開頭成績谷得太好, 先俾大家有錯覺
蘇SIR都無教過大球會, 根本無乜大賽經驗
佢仲有排學

今次第幾回合

咁撚得閒同精神病人講正常野

差就差好就好
成日簡對象黎屌 真係好煩

曼聯前球探鬧爆曼聯高層冇眼光

阿積士在今屆歐聯表現出色殺入4強, 前曼聯首席球探Derek Langley大爆曼聯高層Ed Woodward走寶!!

Langley話一早已經向Woodward推薦新星 Frenkie de Jong 及 Matthijs de Ligt, 但Woodward 唔聽佢講, 之後仲將Langley炒魷, 結果巴塞早前搶先一步以8600萬歐元羅致Frenkie de Jong!!

依家曼聯如果要買19歲中堅Matthijs de Ligt, 恐怕貴上加貴.......

Link :

邊個要lan

多得啲會員係度吹奏囉

冇point就縮返入你老母個西啦

事實係佢特別垃圾又唔講 係到一味臭蟲

做後防係慘，Young & DDG 派膠比人無限放大
Rashford唔計中楣，仲有一球射到痾尿咁，無人屌

回家吧 球探
木狗快啲死

冇人敢屌ddg真係癡撚線自從續約事件之後狀態差撚到 場場都一定有蝦碌都冇人講

DDG一季最多柒幾場, 屎波宗師一季得幾場唔柒, 兩者有得比?

對住你呢啲畜生洗撚有point咩

木狗最應該躝啦
請個dof咁撚耐，擺到明唔想分權

廢曼

點只柒幾場季初對李城失嗰球開始已經柒啦 係好彩唔駛失分先冇人講

問題係羊唔止呢場犯呢啲低級錯誤
ddg呢場派膠，但上場有神救，但係羊就連續幾場都係咁

咁呢個都係事實, 神龍變成一個勁龍
不過而家無左佢死得仲快

咁又係，賤種狗都淨係識得亂吠

話你係狗已經係中肯啦

sor囉
希望蘇SIR夏天會狠心D清走廢柴

木狗條仆街年年追星，
上年又做尻摩狗唔買人
我屌你老母打份工當左隊波自己既？

今季衰左個開頭, 而家最壞結果都係打回原形
睇下蘇B下季有咩計好過啦

續唔續約都好
都希望佢操返好啲個態
無啦啦派球膠真係好影響士氣

咁本身都唔預有力爭前4同入到歐聯8強 SoB都算超額完成啦 希望搞得掂續約同做到清洗

你隻賤種狗咪繼續吠囉，冇point又衝出黎柒，拉低討論質素，咁撚係傾波就躝返出去傻西

一日唔appoint dof
一日簽人續約都係一碌木柒下柒下

如果係真
木狗我屌你老母臭閪

大佬，場場前面打少個中堅咁頂左成季，係人都倦啦

成季黎睇，ddg絕對係功>過啦

老實講ddg最頂級個幾年都比晒曼聯，12-13球季到17-18都係神級，六年比晒你，而家差左少少就屌上太空真係好慘。

歐霸決賽果場de ligt已經唔錯 完場比摩狗點名讚

岩，不過預著傾緊續約先黎犯大錯就

一定係真，你唔覺木狗好多時都係全力攪一單大deal刷完光環就hea做咩
但de Ligt真係咪jer，疤鍠都去到重組期，比我揀有得去都去呢兩隊先
總之今個夏天轉會窗一定勁惡攪

你都on撚鳩既 打4句野出黎都駁唔到我戈2句係事實既野

無論點佢都係我地正選11人唯四夠班嘅球員（DDG, shaw, lindelof, pogba)
要諗都諗其他位先

I told Ed Woodward quite straight: 'If you think I'm going to sit here and just tell you what you want to hear, I'm not that man because I'm going to tell you exactly how I see it'.
巧型

龍門都係穩定派好
好似VDS咁，唔多覺佢有太多迪基亞式神救
但應該救到既波佢會救到哂
06年睇到佢退休，印象中只有一次甩手，其餘都好穩定

屌木狗完全係曼聯版閪女人
淨係識搵sponsor唔識買賣交易

佢的確表現係近5季最差

睇撲救率就知道

你都無我出

要睇埋世界盃撲救率，仲失禮

一日請唔到dof 領隊個位都玩唔長
希望會請到合適人選

曼聯有錢係因為隊波已經走到商業化既最前端
但其實 我地既成積表唔係好見到人
我地上年係要net loss
2016-17球季只係有3千萬benefit
Cash 到2018年6月30日只有2億4千萬
隊波唔係好有錢
Commercial 對曼聯好重要
係宜家sponsor 下 曼聯只要冇3千萬sponser 一年就要蝕錢
所以冇得怪商業化

最得只可以話冇足球總監
冇長遠planning
費sir到宜家可能係四個領隊 四種踢法
人腳拼合同曼城一直主打傳控好大分別
同猁相近 但人地執到沙拿文尼費明奴
我地就冇眼光
所以最後都係屌句
請足球總監 啦

ddg又未至於叫唔穩定既

who said that？
sob？

可惜既係今年派膠都係關鍵比賽派
世盃對提子甩手
爭四關鍵一戰打阿狗預判錯哂
歐聯次回合又柒左
雖然琴晚呢場點都輸

有邊d稍為球員係唔駛拍廣告
同練唔練好基本功完全冇關係

其實木狗o岩去蝗狗
專攪d 好有noise 既大deal
一完deal 幾日內重會有炸promotion 跟尾
(平時d 正常野就唔曉攪)

今年正式雞胸

前曼聯首席球探Derek Langley
篇文入面見到

ddg fit果幾年係應救既救到
應該救唔到既都救埋
同埋vds一定唔止咁少失誤

如果講佢fit果幾年球會多啲成就
ddg係球會地位起碼都同vds平起平坐

同埋有佩狗係度
買賣人唔到佢話事

都唔係嘅，打熱狗上身唔講啦，打巴黎封曬包皮嗰球單刀啲位等佢冇位射呢球都好關鍵啦

希望Sob唔好感情用事沉迷用舊將(留隊五年或以上)/青訓/英人
雖然Sob成日話We are a team we are a team
但係唔夠料 唔啱用 就應該放棄或者放落後備
個Board有資金比佢買人
下年唔需要夾硬用佢覺得未夠級數嘅球員

講到DDG好似神經刀啲level咁

屌 見到呢個柒頭真係好撚嬲
佢又要絕權 又做唔撚掂
正一仆街 屌你老味
點撚樣重建呀 有呢個柒頭搞事

佢岩先話黎緊只會買1-2個(唔知係咪吹水啦），咁好大機會唔會清班廢柴..最驚佢以為自己可以練勁班友

近呢幾場失好多on9波
阿狗，巴塞
仲有少少責任既，對狼隊傳比fred

蘇狗lan

我覺得唔駛擔心
Lin係因為冇人打右 有小小速度先要用
之前吹風話買辛祖
終於見到有領隊針對到長期右邊冇人爆破問題
如果呢幾場dalot真係可以暫時打右翼
相個前四唔係冇機會

痴撚線，要屌都唔係屌ddg啦，中間成日任人射

咁都唔叫穩定，咁多年乜野都救哂，係今季同第一季有少

少膠派，真心唔明點解要屌

身在福中不知福

木狗真係唔撚識波
返去搞銀行啦,正一撚樣

見到你個名仲有咩質素可言
冇野做就係度周圍咬

好多勁龍都係耐唔耐派膠
不過人地失完入得返, 唔使輸就少人屌

曼切斯特晚報話佢promise簽3個喎

不過綜合睇唔同報導似乎佢認真考慮緊賣唔賣普巴

對狼隊傳比Fred就唔關佢事既

對修咸頓第一球遠射
對阿仙奴xhaka遠射判斷失誤
對West Ham拋波失誤
今場第二球

由傾續約開始佢狀態同集中力真係顯著下滑

VDS前面有RIO VIDIC
DDG前面有邊個
不過講指揮能力VDS真係嬴幾條街
有個咁既龍門仲想點丫

Breaking: Paul Scholes charged with misconduct by FA after placing 140 bets on matches since 2015.

如果賣普巴可以換 erikssen (80) + neeves (60) 我第一個制
普巴打親大戰都跳掣

一定要lan球員list:
羊
大米
Rojo
華西

有價就lan list:
山狗
廢lin

歡迎再加

賣啦 條垃圾搞唔撚掂死肥佬啦

蜜月期一過左
谷完一浸 傷左一輪
隊波出返黎冇左早兩三個月既銳利
大多數人腳質素平庸係無可否認
短時間內唔會有太大改善
只能寄望夏天執返幾件啱用啱洗當打既返黎
再比sob建立一套穩定既打法

世界盃之後係啦

聯賽第一場對李城
12月對妓失嗰個角球

木狗早就應該死全家啦

山狗應該要貼人工先lan到

聯賽頭幾場的確係，但之後好明顯谷起左一輪，打熱刺果場就係DDG今季巔峰之作

普巴續唔到長約要賣啦
重建隊波，要搵一個核心，無理由重建開始，兩年後就換人

佢打左翼完全垃圾，仲要120k週薪(嗰陣算高)
所以嗰時已經唔鐘意佢，估最到可以留到而加
有次佢交失波 唔知邊個叫佢交好啲
佢即刻勁串咁講what do u want ？what do u want？

根本板凳深度都唔夠 一到打大賽咪現形囉

你宜家咪俾大家睇到邊個冇質素啲囉賤種狗

#thankyouAshley

That we need to get the best out of each other, create an environment of top, top, top class attitude, world-class attitude every single day. Because we've got good players and I've got good players to work with.

"And, as I said, at the moment we've done really, really well to get to the quarters and challenge for top four. So we've got a rebuilding job but it starts with the coaches and players, and of course one or two additions to the squad will happen in the summer."

照咁睇佢似想練勁班廢柴...繼續高薪用聯賽練基本功

請sob返黎有個好處
就係木狗你做錯野我唔撚洗比面你
我幫曼聯打江山嗰陣你仲飲緊奶
希望sob對木仔唔好咁客氣
做唔到野就get the fuck out

對妓嗰兩次最大鑊 明明個勢好但派膠 搞到主場失2分 作客失3分

mark 曬ajax果幾粒星
拿拿臨賤放全能到仆街
執返條後防
300m都走唔甩架喇

根本正選都唔係好
得名氣 尤其係條前鋒線
福頭俾人吹到覺得自己係球玉
馬仔0進步
lkk sob黎之後叫好左 但都擔唔到大旗
數後一格 lin未夠班 馬達黎果陣都已經踢唔返車既水準

你靠呢班人好好配合做爭標份子
唔好玩啦

曼聯自從1958年（慕尼黑空難之後踢AC），第一次歐聯兩回合合計輸3球以上出局

咁冇理由一換換成隊嘅
買左急需嘅再睇睇

係
LKK - Martial - Rash - Lin - Mata - San9

其實個前場一係老回搪，一係嫩，一係二線

有時睇到落後緊馬仔同普巴個態度 真係睇唔到反勝希望 連狗果d唔洗講 本身廢 福就差d火喉 尋日開波果球點都要入

條友仔下年冇冠一定走
既然係咁就早啲走
迷妹都咁講

山狗歸類去一定要lan啦

大米好慘機會都冇就要躝

我睇法超old school，要執一定係後防 > 中場咁大執
後防夠守得夠穩，加埋中場一齊可以保持到控球權，之後前線自然會更放心更加放膽去做攻勢。

exactly
早啲揾個替代品返黎夾

好話唔好聽利記就係咁
唔只係VVD,當機立斷買個穩D嘅龍已經解決好多問題

成鳩日泊大巴叫進攻嗰班防守
俾哂C朗美斯你都死啦

馬仔冇閘overlap 1個打2個
佢好難做到底野

一定要躝只得一個

閪木！

Smalling/Jones + Young呢兩個位我地唔換一定死

明明曼聯風格就係翼同閘位overlap出波
自老費退休後都冇見過呢d波

所以季初話買右後衛會阻住Dalot上位既根本岸久

你而家一個夠班踢主力既DR都無，場場搵Young去頂緊係玩撚猿啦

普巴換eriksen+ neves(代替hehe)
其實有得諗

其實呢場後防都算唔錯啦
要屌 緊係中前場啦屌

唔好呀 冇得救嫁啦...

隊波咁有錢 買晒2個都唔駛賣pogba啦on9

So9

冇得諗，普巴梗係死咬住唔放啦

吓？頭兩球都係輸後防自己鳩到震wor

懷念v92 摩狗 椰子

唔計商業價值有得諗
同埋係就快 下年比人鍊住春袋
不過都係後防最緊要

唔係掛 第一球點失？

尋晚除左羊同ddg 其他幾個後防真係算打得唔錯
反而中前場問題仲大

而家隊曼聯完全唔係有錢

買乜人都冇用，sob如果淨係再獨孤一味玩防反，唔識主攻，破大巴教球員走位，買幾多有質素返黎嘅中前場球員返黎都打個折

因為早兩個月既連勝
令大家忘記左本身隊波就千瘡百孔

點諗都係搵多幾個人去夾pogba啦點會賣左pogba去換人再夾?
pogba曼聯青訓 球會icon top5中場 佢唔開聲走都唔會賣啦

too risky

Ole 真係要問費sir 拎返本兩閘邊路說明書
以前Evra+星仔,細孖+華西....都唔數再以前加利+咸爺

隻翼都唔使好扭得,但已經好有效打通兩個邊路

佢肯留緊係變重心啦
問題係佢可能去皇馬，同拖丹眉來眼去

但（如果）普巴心底裡真係真曼嘅話
的確應該要攬實佢
仲要搵人較番啱佢個踢波心態

對psg拍大巴真係將我地momentum清袋

以後點都好，我地唔可以再拍巴士

ole用兩閘其實用得唔差，dalot同梳都好有攻擊性

屌隊波進攻廢果陣就話剩係識泊大巴 冇人走位 比晒牙朗美欺都唔會識攻
講pogba果陣又話咁貴買番黎 唔係仲要買人你解放你下話?
雙重標準到

阿妹由頭到尾都係傭兵格
隊波要有多d好似hehe呢d咁有火嘅先有用

當前場進攻好多時發起果點係要靠Lin時.....

話就話山同LKK 入黎時已經係垃圾時間....但佢地做野正常少少
至少中間停到下,再分到邊,埋身55波有得爭下

有皇巴唔去，返黎你曼聯同你踢歐霸共渡時艱嘅世界級傭兵

買唔到右翼，留連仲有d用，羊真係要say goodbye

垃圾獌 賤種狗

頭十分鍾真係踢得好
點9知個楊格.有咩理由
人地都逼到埋黎.都唔穩陣回後

大戰踢反擊冇問題，但係對中下遊下下都諗住搏對面犯錯打防反都幾難搞，過波一過左半場就成班企定定喺到唔知發生乜野事咁

唔係第一次 成日想做高章嘢又唔知後面兩件係佢同鄉 又唔知自己腳法差

我覺得佢問題唔係傭兵
佢,馬，福，lin都比我阿仙奴當年比evra笑係細路打大人班波嘅感覺
有時唔集中
落到場個場面差少少，個腦就會唔運作，做錯決定
平時隊友間太friend太歡樂，冇咗種競爭嘅文化

屌佢老母
佢都仲夠膽指揮條後防線
一死以謝天下啦

後防質素決定咗今場波
人哋一迫埋黎，好易迫甩我哋
我哋Lingard 同Rashford封位，好易比人猜死

簡單一句講晒係 後生仔狀態唔穩定
不過阿妹已經算係咁 福馬都重可以比d時間
Lin依個年紀再係咁未必有下一份約
夏天唔留Mata嘅話就睇吓Sob買到咩人返嚟

好心見到對面逼到你交唔到，就大腳清去福馬附近搏一搏再順便企翻好防線位啦，係面做球王死扭

講真，呢d咪係打翼時個習慣改唔到囉，你打翼扭失後面有人補位，你打閘扭失就gg啦仆你個街。

班友無一個啲射術係好同穩定

仲有好似自從享利etoo之後，冇咩黑人係射術好果類

個個黑人都係射門敗家，強如sterling mane mbappe dembele都成日亂炒
我地果幾位都係

咪玩啦，lin點會冇得續，英人+真青訓+平約+唔扭計，我敢講起碼lin可以睇到佢喺曼聯踢到30歲都得

仲有奧巴美都係炒飛機王

對佢幾失望 要乜sob都俾晒佢 但仲係咁飄忽

真係難為蘇b唸爆頭去解決問題
點9知球員自己自爆

最重要佢真曼，睇下佢訪問就知
佢無落場時，入波慶祝仲肉緊過場上嗰啲球員

射術黎講我覺得馬仔真係算係咁，極少miss good chance

嗯

認真，以球會角度去睇點會唔續？

幾耐冇睇波

呢兩季睇曬

當你見人地強隊比人迫 由自己禁區猜返出黎都係好淡定時

曼聯面對壓迫就
DDG第一腳好多時已經傳得普通,中堅10次9次橫傳比閘,
然後好似羊咁比人迫死焗住大腳清,傳唔返入中場

中前場又幫得唔夠,企定定係人地身後,唔出黎現位接波
望下人地鏝猁熱...半解圍波踢上前場都好有目的咁搵到
中前場球員去比去破人前場壓迫

屌你格拉沙快啲賣盤喇 唔夠錢用啊仆街
重建下下都要錢 訓練設施又過時
有班人又有潔僻 賣俾沙特又話唔好 又話老細足球又金錢足球又盛 你老味鏝鈀轟呢十年上得咁快都係有條大水喉射住 有錢仲使撚條木狗下嘥精神時間下r咁多 sponsor 焗啲球員做咁多商業活動咩
有鈀8成人腳水準成件事都唔撚同晒喇dllm

唔好理個條友啦
佢擺明專登9 up
block 7 佢重實際

除咗撚羊on9
第二球好明顯係歌王同 ddg 既錯啦
後防遮咗幾多球直線
你估美斯啲過頭真係咁易頂到
成日比人3打3都清到個波出去

撚羊同Lin躝未

上場球單刀差啲收皮
好彩對面on9
不過馬仔把握力真係有返咁上下
Cut in 成日拎遠柱死角

屌佢無球跑動勤力d 爭取多d起腳機會啦

咪話囉，啲角度攞得好靚下

講真，續就緊啦
但可唔可以死返去邊路
同買個正選右翼返黎

擠喺bench算鳩數

成日當佢係邊路球員
話就話右翼
但有留意尋晚場波就知，去到一半，佢已經企咗喺假九號
右邊比返rashford

呢排唔知係咪傷完冇信心
帶住個波都唔敢推同cut in
成日傳後

山狗是無辜的

佢就係打假尻唔掂呀嗎
係邊路都有啲神來之筆傳中
假尻好似打小個咁

不嬲都講緊下季係要搵sancho返黎頂佢
有sancho就可以踢返雙翼陣（鏝利），用lin就踢單翼陣（下體，法國），陣式都多變啲啦

今季sancho 雙雙
5大聯賽好似得3個
億五買唔買到

點解覺得人地肯黎

好似想回歸英格蘭
如果大球會黎講，猁鏝無可能正選，咁淨返嗰四隊（曼妓軌熱）
同呢幾隊爭，有機會架

咪玩，淨係人工+返英國踢波都已經好吸引啦，係差在有冇球會同我地爭

羊平時明明一俾人迫就大腳清
琴日做咩撚走去撚波
平時就話屌佢下下大腳俾個波人姐
琴晚佢幾多野大腳都無人屌啦

摩狗？

蜜月期過左 士氣波用完 So sir 係咪真係夠料教 ...

望就望So sir 唔好用人唯親 早D認清現實 大部份英人都係爛泥扶唔上壁

熱妓冇咁大舊錢睇下軌搞唔搞局

你接手個仆街摩連奴既隊
你都要有定心理準備要拆隊波

so9 lan

會員爵lin講既野都幾有道理第二次認同

V92定摩狗講中哂 真係士氣波

其實尋晚個陣係排得好, 但執行左10分鐘之後, 就再做唔返
失完波後, 條防線越縮越後, 前場逼搶得3個人做, 搞到中場唔上唔落
有時中場都唔係唔想幫波, 但咁樣又上又落要求太大
如果肯10個人保持到距離, 一齊逼上去會好好多

睇下對面隻閘, 你DDG 斬兩邊, 係壓到上黎搶你
4312 基本上係現有陣容最好陣式, 希望sob 可以試到完季

其實轉差係無左Matic pogba Hehe呢個3角開始
matic傷完出黎狀態無好過
Hehe就傷完出番黎都無跌watt 但續約問題

下季要pogba打番Ole頭10幾場既表現
要買兩個中場 假設Hehe走硬

又賴上手

matic只會持續跌watt

琴晚原來dybala做蛆隊長

唔係佢.曼聯洗咁
仆佢個街.起佢手上班球員無一個發揮到
仲要放個重炸彈山齊士捱死曼聯

其實睇返上幾年慣例，新領隊第一季木仔出手不嬲都闊綽啲，入3,4個球員應該問題唔大啦

明明蘇蛇劍底個陣隊波好多能手
好多青年軍拍門等上位
而家賴上手肉唔肉酸d

其實山9 打CAM/假9個位真係想睇多幾場, 睇下用唔用到, 佢D 比波都仲係有級數, 係扭唔到人je

希望So sir 真係諗諗賣走Lin 當年咩聰明仔 喼神果堆 踢落知道係中型型料 全部都放走 真係唔好死攬
機會比左好多次 年紀又唔係細

首先.個體系唔係一時三刻可以改到
其次除非你成隊波換5.6個全青訓上黎
先有可能改變到

另外好似楊格呢種球員.摩連奴時期早就應該要放棄
仲有因為摩連奴過於依賴費蘭尼.導致曼聯進攻單一化
呢度都要時間執.打進攻唔係一時三刻就可以改變到

幾大前提
調整球員心態.改變訓練模式.引入進攻思維
呢幾點都唔係短時間做到.你睇哥迪奧拿.高普都知

但係摩連奴比左3年時間佢都執唔到隊波
仲要向下.仲要洗左曼聯4億幾.去買11人返黎
全部發揮唔到

靴都無跌？
比起受傷前，係差啲，FA Cup出局嗰場咪用咗佢

剩係講緊跑位.接波呢度都有排搞
曼聯踢開老爺波.由莫耶斯到雲92.到摩連奴
全部同一種節奏

蘇斯克查已經做到d.就係多d一腳波搓散巴塞
做最簡單既工作.咩接波後幾時上都簡單化晒
可惜.楊格.迪基亞自爆

邊隊波可以冇二線球員呀，強如鏝城都有delph啦

冇一隊波係唔會無工兵
如果要睇明星隊可以睇曼城
相反.曼聯證明左買星呢條路係唔得
仲要買次等球星.而唔係最頂果批
咁不如由細路著手算.至少佢地有潛質
肯努力肯博
依家呢班打工皇帝.清得就應該清

買星唔係問題，問題係第一你要識用，唔係鳩買，第二你要平均咁分配出場時間俾啲星（呢點我覺得sob已經做唔到），第三，隊波一定要有返咁上下成績（冇球星會喺隊冇成續嘅球會到坐後備浪費自己青春，除非你下下都開山狗咁嘅人工啦）

所以我地其實雖然雲達沙，
一個堅持足球係首位，
知咩係傳統青訓，
足球風格嘅足監。
仲識重建。

需要

點平均分配
我之前都睇好山9.點知真係救唔到
既然呢班人只係當曼聯係打工仔身份
僱員兵既.又要加薪去到50萬鎊
咁不如全力買後生仔好過
你買星.一陣又好似山齊士咁
以為踢過英超就肯定適合.點知
大錯特錯.點知摩狗完全係唔識用
就好似夏三世咁.摩狗都可以用到
佢神一季.屎一季

唔加人工可以
講緊而家Hehe都叫160k以上
Lin一定唔止

我覺得木撚根本就唔想放權出黎
屌佢老味 獨栽到仆街
佢點會想有人同佢分權

連加特10萬

起碼要買一個頂Hehe
馬迪個位係可以用住麥湯先 暫時睇唔到市場上有咩買到嘅好過馬迪

但佢咁樣咪又係玩死自己
曼聯跌多幾年個價值都降啦

又大戰

佢呢啲料打英超中游都嫌忟水 要跑狗使撚用佢

講緊續約 一定高過Hehe個叫價
當然如果你而家就開始同佢傾可能有得平

沙利完美話俾你知咩叫平均分配，高華錫，巴鳩里一人一場，永遠60分鐘入替對方

睇下哥狗個中前場就知，除左費癲之外差唔多冇一個係必然正選
宜家就係成隊波都太後生

馬迪同湯美麗可以輪換下 hehe個位真係要買 fred都仲未得 雖然比一黎到踢得好左 但唔夠入到兩個場就好啦 都係ff 下算

連加特週薪10萬 ig 600萬followers
艾力臣週薪8萬 ig140萬follower

連加特>>>>>>艾力臣

講真，lin呢啲真曼，你開130俾佢佢都續啦
球員開幾多係一回事，球會offer幾多又係一回事

馬仔係幾好，但呢排真係麻麻，所以咪唔穩定
LKK都係一時時，明明係愛記可以自己黎

Fred打歐戰可以
英超打護級隊都未夠班

咁佢專心玩ig吧喇

靠你幫幫口喇

你咁比.任何人都值唔過艾力臣
青訓係唔應該比低價
特別依家比曼城搶人搶到仆街

100k 無乜所謂留

馬列斯去到一樣死全家

佢要考慮自己唔續去得邊度，
曼都唔係冇佢唔得

軌買唔到人呀

呢個都係啦，所以話最少睇到佢踢曼聯踢到30歲根本冇講錯

跟黑碧去妓囉

如果佢走咗 你會唔會考慮離開曼區

山狗琴晚勁到...

我覺得佢好似畢特布朗奧沙咁踢到29 30去下游其實對大家最好

除咗某位會員死咬Lingard外，爵連今朝好多忍口咗好多

要賣dgg未

佢走左唔代表我會唔做獌狗囉，有幾多個球員可以喺自己隊波踢到退休？lin呢啲由細細個開始喺自己愛隊踢青年軍到宜家已經好撚勵志啦
而且我又唔係淨係鍾意佢一個，shaw, dalot,馬仔，普巴我都鍾意

鍾意埋我OK?

因為尋晚無左MATA做遮醜布

你個柒頭夠死咬hehe啦

爵lin真曼

唔止靴里拉，連加特同馬斯亞衝完一，二月嗰段
都無態啦
仲有馬迪，未正式復出，唔知會踢成點

要賣ddg未

琴晚第二球

不嬲覺得狗咬狗冇問題，但係前提係你個內容係傾波，同埋講野有point囉，有啲癲狗淨係識得亂吠拉低討論質素

加埋我

上面個學界迪基亞係最佳例子

Ajax 咁撚勁
可唔可以快啲搵雲達沙番黎做足球總監呀

人地係AJAX話哂事
過黎分分鐘仲要受木狗氣

Manchester United's head of academy Nicky Butt arrested on suspicion of assault after alleged domestic incident. (Dailymail)

史長老之後到畢特, 衰開有條路

我咁睇wo 馬仔依家係似唔敢起腳 佢真係要好高機會嘅波先射 westham球pen其實佢明顯拖太得耐 有機會起腳嘅佢多數都唔射 唔係一次半次 係成日都係咁

話mata係lin遮醜布根本搵黎講啦，根本屌馬達就純粹係因為我反馬達，一個得返光環嘅雞肋球員

然後又拎返馬達踢軌時期啲數據出黎撻人

然後就話馬達冇得踢中路先搞到咁，全世界都逼害緊你乜乜柒柒咁真係最煩

大清洗未呀 成隊都躝啦

班大帝一失波就散晒，短時間連失兩球都唔係第一次發生，希望快啲有個成熟嘅大佬，唔係普巴連加特做大佬

輸第一球係燥
第二球係苦笑

嚟緊應該都幾多
Ddg, 大米, 華西, pogba, hehe, mata

rashford

羊同lin 唔該都快走

Romero
AY smalling jones rojo
. mctom
. p fred
lin lkk martial

starting xi next season

羊做後備都ok，傷晒無人搵佢出嚟頂，閘翼都得
Lin就算啦 不如提早退休做曼聯大使

咩呀 呢度話大戰先出佢就岩肯跑
中下遊破唔到密集 所以出mata先岩
清有冇追開球迷睇法架....

馬達做球會大使正選一定好過廢lin!

得罪講句，如果羊咁都ok咁全部都唔使lan

下年再追星
一定斬尻木狗18陸

木狗老幾呀
vds救12碼贏r聯嗰陣
木仔仲係一嚿薯仔

驚清咪就係迷lin 2號囉
仲話人吹奏其他人

你磨定刀都得啦
辛祖算唔算星呀
仲要傳過，分分鐘整個巴爾返黎

唔知木狗老幾
不過佢幫公司搵到錢, 老細實睇重佢

除咗跑得慢啲，羊有咩差過lin

人都未買就有人開始講so sir無料
個班傻尻快d仆街死算啦

羊short passing, pick passing係英冠level

咪係
佢教波往績其實算幾好

無咁離譜掛，英冠level

練舞

所以英國嗰邊咪怨聲載道
而且今年開始洩錢
木狗個光環已經腿色
我諗所以board先揾名宿教波
一個可以同board溝通嘅熟人
有咩事可以直接同board講
唔洗由vice chairmen 把口出

心灰得極可恥 心傷得無新意
那一線眼淚 欠大志

今季輸羊輸左幾多次，淨係講今個月隊狼隊紅牌，琴晚輸佢，首回合右閘下下大腳踢個波去無人地帶，之前俾人爆到仆街嗰啲都廢事數

估唔到唔發癲嘅爵士咁理性

木狗 out

代雀連提多你一次
世界杯4強 英格蘭正選攻中7號
V92 摩佬 sob都重用既你夠膽話佢3個都唔識波？
西班牙所有人都係垃圾 分組都出唔到線

迷lin已經係理性表現

.

睇post 1787

lin 最多隱形打小個
young 係幫對面打多個

唔使比 一齊走

打翼嚟講邊個贏
young
lin

宜家四月中都仲未有dof真係有啲擔心
so b 話想七月開操前想買齊人
木狗唔係expect個dof一入完季即上任即做到嘢呀

尋晚失第一球羊格簡直係小丑級
30秒做錯四樣野
咁嘅垃圾做曼聯隊長攞100k

唔L請

木狗要獨攬大權

琴晚連埋加時睇足94分半鐘 有冇絲打可以安慰吓我

又係攞黎講，我又唔係反緊幾年前打左翼嘅羊，今年好撚明顯係踢唔撚掂呀嘛，兜乜撚

木狗應該早兩年去拍爺爺
一個傾sponsor，一個起球場
起完賣俾其他隊

想掘rb萊比錫個pit乜。
其實而加未有好正常
聯賽都仲未完
等所有野settle左先啦

Skysport一有少少野就拎黎j
Skysport一有咩不利 就會spin去到防守stat / 跑得 勤力

利申： 睇晒成場佢邊似有4次key pass 求指正

你好煩，成個怨婦咁
係啦係啦，Lingard最撚垃圾
唔好話英超，港超都唔夠班踢
最岩返去洗廁所

滿意未

講依家嘅羊咋

幾肯定下年半季內唔係前四 佢都係咁先

留意到無人敢反屎波寧了
成功反盃

尋晚垃圾黎講, young 一定第一啦
跟住lin, mcl 隱晒形
打得最好mctom, jones

史摩係穩定既，少自爆，頭鎚又勁
不過同一線中堅仲差啲，特別用波方面

btw，尋晚輸第一球，佢有少少責任
比so9拉開咗幾秒，讓大位比小花射遠柱

由佢啦，一陣你話lin琴晚三十幾次傳波，傳球成功率第二高，佢又會話佢睇曬成場邊次三十幾次傳波，九十幾傳球成功率，要你逐球數返俾佢聽添呀

同Fred俾美斯通坑渠。

第二球Fred又甩

佢做防中好差

同JONES 無默契, 就係差一個後防大佬(龍門/中堅)去協調
正常一個包一個殺, 點知2個都去左包so9

當一隊波有個毒瘤係度個陣士氣應該都會幾差
就咁最近幾場黎講
撚羊！ 傳波比你又篤比對家 D傳球又送去人地後防
點撚樣踢 比你又唔係唔比你又唔係
如果我係福 妹 內心一定唔服

得迷連會屌西班牙人
你懂的

話promise買3個
應該係右翼右閘中堅

但hehe都9成會走，我諗都會入多個中場掛。

羊下年安心坐華西今年個位好嗎

fred 不嬲都唔係防中黎
真係無得怪fred, messi 要通你渠, 有幾多人阻到

宜家踢羊踢翼仲有乜野可取之處
佢自己踢右閘都當右翼咁踢嫁啦

留俾mctom p fred都得啦
佢3個都少上陣

好中肯

木狗做cfo算。搵返識波既做chairman

鬼唔知咩

p就算啦
同埋mata都走 matic跌watt
邊夠頂

起碼識拉邊唔佔中
其實應該屌放佢打閘果個
替工嚟咋

又唔洗踢歐聯

之前傳過想買果幾個葡仔 希望買到 felix

Neves Ndidi

踢r霸，下年前四都爭餐飽

番到西班牙由神變番人..係國家隊既表現往往係遠遜球會

歐霸出預備組算啦

近兩個葡超兵，達洛治，連迪路夫，雖然要啲時間適應
但都對版

唔知會唔會再去葡超搵外援

或者咁講
p再踢6號位真係執定包袱都得

bruno廢蘭迪斯

係呀佢係拉邊呀，不過次次個波一到佢腳就拎住時間停頓兩秒先，然後開始左cup右cup，最後一係過唔到人，一係個波傳撚左去左西洋呢
老左係要踢後一格嫁啦，但係通常愈老啲球員愈精明，唔會亂出腳，玩身位，用腦好多，你睇下占士米拿夠係替工

根本佢要近禁區先勁
睇第一季就知

成朝即討唔見你 睇完精華未？

16/17果季仲係猁既古天牢同今場疤 一樣射法
猁果球飛撲撲出 呢球撲唔到

你盲撚左咪睇唔到囉傻西，柒撚濛濛咁去追po啦

衝出黎柒

呢樣真係駁唔到

羊左cup右cup
華西 原地跳cha cha
山9 自轉360

想知會然撚羊腳法似我點睇羊琴晚嘅表現

De Gea 今季已經累輸左好多球

潛左水 唔敢出黎

butt

清洗西班牙幫
有冇人支持我曼去西班牙化

唔得啦

有冇手足已經對足球失望了？

下，屌你當年遠咁撚多都話差唔多

盲反ddg

尋晚

尋晚ddg係柒第二球，其他都唔係好關佢事

當年歐霸Final輸比我地到今日歐聯贏皇祖

牙羊以前真係勁

勁條毛

第二球柒就已經夠柒啦

呢D波就算啦，救唔到都無計

有無人覺得球隊要正正式式搵個隊長
一來穩定更衣室
二來喺球場上喝住班大帝
真係懷念堅尼嗰種不怒而威的感染力

第一球第三球巴塞都靚
但第二球真係好柒，連失波時間都柒，斬下眼就2:0

Pogba
不過佢自己本身都係大帝

OLE : rebuild could take years

Ole Gunnar Solskjaer admits that returning Manchester United to their former heights could take him years to achieve after their heavy defeat by Barcelona on Tuesday.

只可以話雲高爾破壞陣容嘅能力真係太強

20年

Ander Herrera in the Premier League (2018-19):

Manchester United will be replacing their best player in:

• tackles per 90
• interceptions per 90

As well as one of their best in:

• pass accuracy
• xGBuildup
• blocks per 90
• xGChain
• passes per 90
• recoveries per 90

Pogba 開賽前會同隊員打氣
不過自己其身不正 壞榜樣
同埋一落後就洩氣

尋晚得普巴一個夠班踢
得佢一個先可以拎到波轉身或者比人foul

新舊交接

西班牙間諜成撚日派膠就快快手續約
出面冇撚人會要你

上次啲人走數之後，依家想有機會找數都難

消失左好耐

除左個西班牙間謀
其他西班牙人LAN!!!

陣容要加強但都要改好個form啦 ，等班大帝唔好企定定踢，同控球波都唔穩先啦

同強隊係有距離，但踢得衰過中下游點講都唔通

如果穩定地渣過中下遊，就護緊級啦

對鏝嗰場輸緊
就算贏到車 都要等妓或者未來隊自己一場

自爆

點睇都係我地最難踢
仲要排第6
卡迪夫城仲有護級希望
話唔埋尾場搶屎咁踢
不過可能到時已經成定局

第2球屌到佢屎忽開花都冇問題
但呢球好難怪佢啦掛
咁當然今年既ddg亦冇前幾年咁top fit

阿羊當年由維拉轉過黎既頭兩年其實係比人屌到上天花板，當時踢左翼既佢基本唔識落底傳中，下下都係扣返右腳先識踢波，比佢開罰球角球又開到碌撚敢，仲要人工幾高下，睇下2014果時D人點評價佢

係去到膠爾果期食完屎之後變左身，取代迪馬狗carry全隊先續約留低，如果唔係都係完約等走人

輸一球都仲可以繼續踢下
始終本身想出線係唔係都要入兩球架啦
但咁快兩球真係沉晒啱駛玩

8:2
2入波3助攻

對熱剌2入球tim
不過其餘時間真係垃撚圾

最深刻係佢比Brighton 個後備左閘Bong 全場瘋狂sm

有2球assist係幫肥西踩波刷番嚟

巔峰之作，但都係掩蓋唔到佢頭兩年踢得差既事實，果場英甲後衛贊堅臣比佢撚到開花

佢有出現
不過人地有女喇

罰球踩停個波都當助攻
我都得啦

羊一開頭黎拎撚住125k真係反鳩佢
就算d人點j 8-2個場佢幾好都照想佢躝
真係改觀係4141個期
就算而家佢又變返廢都冇一開頭咁撚憎佢

佢有囝

咁你知朗隊影響力有幾大啦
Respect respect respect

佢雙性戀黎

無功勞都有苦勞，而家睇阿羊佢比人撚，有種睇加利佬last兩年頂硬上既感覺

奠狗先係

踩比福頭勁bam

一定有Rashford 份
背身攞波差唔多每一下都輸
技術極差
就算走到位，隊友比到佢都控唔到
更加唔洗講佢只係比史摩寧好少少嘅罰球處理技巧

右閘 中堅 中場中 右翼

講開4141果期
算唔算係後費sir年代絕無僅有既穩定組合
左路羊斬比爆炸屈頭鎚
右路hehe mata 華西打小組

都係垃圾無謂爭第一

後費sir年代 幾任領隊都唔係擅長教進攻
即使沙利去車都係柒下柒下 都唔期望啲咩

莫耶斯中間有段黑碧擔正都幾搶眼
摩蛇舊年上半季都唔差
仲有普巴＋廢老連線

聖誕快車黑碧係咁入波 啲漏波走位好睇到

萬能插

黑B壓贏當時世一中堅拉莫斯頂入頭鎚，丁咗好耐

咪聽佢地兩個講啦

咪撚on9 蘇蛇教d防守差過v92 摩啦 對疤都俾咁多空位人地造波 係成隊一味打高位迫搶

其實都幾撚諷刺下 打大戰以我地實力係需要泊大巴 打嚴密防守 點知最會玩依樣嘅人連閪維都可以輸

復活

羊一續完約就收皮
不愧係合約戰士

其實進攻方面改善左好多, 但係要好似keep 住之前連勝個排咁既踢法, 我諗隊波唔止傷10個人

咪辣著佢
一陣屌埋你

What's even more annoying about him being bad, watch him make mistakes. He often reacts by yelling at the player next to him. I don't like my captain to blame others for his mistake. That's bad for morale and trust.

無錯，羊真係一犯錯就屌附近個隊友

唔怕傳失咗個波先
v92年代同摩狗年代，too risky

不會啲決定仲係太慢，控多兩腳人哋都到

係 我方丈黎

做隊長自己都有料屌人隊友先服 場場都犯錯派膠 咁都可以帶領隊波

LAN啦羊

This really is a Gary Neville moment for Young right now after the last month of diabolical performances.

As someone said above, if he truly loves the club as captain and has personal pride, he should retire today.

加利仔都比人屌左半季
有場傷癒復出之後半場被換走
之後就宣布retire

支持！

唔講都唔記得
真係好似最後幾季既加利仔
冇速度唔夠快同轉身慢

#635

我上面都講左，一交失波就渴尻隊友
what do you want what do you want

so true
不過加利佬係真曼
羊只係合約戰士

又抽安心

真係無幾多個雲達沙咁到4張都咁勁

由從前早早知道這傷感結果

Ibra

作客熱果三分，修頓三分，仲有上星期對韋斯又救三分

加埋九分呀大佬

但佢俾人圍個陣又真係無人走過嚟幫佢 無人傳

對妓因爲佢失左5分 直接送分俾爭四對手又唔屌得 咁嘅表現想攞頂薪

有無人覺得ddg表現下滑係同換左龍門教練有關?
以前係Frans Hoek手下ddg既短長傳送都幾準確
但自從換左係ddg老友Emilio Alvarez之後佢就只係得shot stopping方面保持到水準

因為曼打咗多年
啲人都淨係識行行企企等波到
冇人識迎波 hehe已經係最識咁樣做嘅一個

佢啲長傳有掂過咩

係所有野都退曬步喎

泰仔係曼迷？

高峰已過 早熟早殘
手法唔正宗

DDG係咪撞邪
今季係勁，但都好多大意嘅失誤

點會冇人交 最穩陣咪回龍
同埋佢比人圍係唔撚第一時間交
自己拖到啲人黎逼先咁樣

係同份約有關

有，初黎嗰陣
可能冇練咪生疏左

新人都會被同化
其實覺得佢慘，球隊唔買閘，臨老要轉型
3個領隊都照用佢，證明陣中啲閘都幾唔掂

第一球波佢係絕對夠時候用右腳拎再一下大腳清走, 只不過佢選擇左cup 去左腳之後俾人迫搶

ddg跟埋so9一齊lan啦

同華西一樣，要望到定晒先肯交
結果拖多兩拖啲人就埋晒黎

平時大腳清走又屌佢失控球
不過唔撚明平時咁鍾意大腳清 尋日又扭

第一下已經睇到腳都震
大腳鳩斬轉邊都好丫
另一邊大把位
跟住第二腳..第三腳..甩埋
就知今次仆街了

前面又攞唔到 又失控球

成隊波比敢師操到要望清楚交到腳為左keep住控球權，唉

以前大腳俾朗隊vps會控到落嚟 依家拍手俾like

佢唔轉型已經冇得留低啦，都仲未計唔講佢轉型後先有得踢過國家隊
不過上季已經放題到仆街，不過摩佬死都唔肯用梳黎輪換，今季問題仲嚴重

之前公海成日笑ddg都會駁下 但依家真係駁唔到 今季嘅狀態真係好差 世三龍都講唔上

好彩之前買作客冇印到個歐聯章住
睇黎要過多2季先有機會用

呢樣要花時間train up啦
鏝猁熱三隊都起碼花一季去熟習高速控傳+彈彈波
唔係認為慢條斯理開既曼聯可以1,2個月習慣呢種踢法下話
尋晚場波得頭10分鐘做到呢種速率既傳球
巴塞開始press之後就冇曬

龍門教練影響可以好大
舉個例葉鴻輝以前跟開范俊業
返咗東方跟埋d濕鳩教練已經退步晒
另一邊傑志膠鵬跟咗鬼佬之後手法係好咗
(雖然條友心理質素好差 都係會定期派膠)

原來阿積士個光頭教頭跟過哥狗

鈀考唔考慮買龍門頂保方, 收返轉會費加咁多年人工成本只求打個和大家開開心心踢場波

佢扮邊個古人?

oblak
ter stegen
alison
呢3個今季都佔左3個位

蛆個CCC尼其實好勁，琴晚唔係佢應該比人456左

韋斯輸果球佢都有份

佢係有個易啲比嘅target
不過係要拖到比唔到先大腳清

只係覺得係Hoek手下，ddg既出迎同企位有改善到
但依家係Emilio手下變左純靠自己既世界級反應
結果今季一無態+Contract問題就退步得好快

今季買人決定成敗

右翼買唔到 Sancho 買 Ziyech ok?

sob岩岩接手對熱場波係ddg救全家
好似沙卡球波之後就開始一直有不穩
近期明顯信心下降同續約事情影響

曼聯重建期跳兩次草裙舞

同肥西一樣

睇尋晚場波佢都幾受emotion 影響啵
順果陣可以好順, 柒果時真係乜決定都做錯曬
咁既心理質素踢英超唔太睇好

講開又講，DDG第一年英超高空波可以話係鳩到震，之後幾年keep住有進步，但呢兩年又開始剩係縮返入小禁區

朗隊咁嘅地位都只係跳一次

ziyeah啲態都幾飄忽下

明明右腳位斬得係要cup番左腳
平時打右閘又咁撚鍾意斬
呢球又唔撚斬

咁一定要迷了

西班牙人=狗隻
一早睇穿左

羊無藉口啦
琴晚都唔只一下cup波, 唔係淨係輸果下
巴塞壓迫已經唔強, 咁都甩就抵la
頭15分鐘個決定都好慢又錯哂

禁區頂都入過唔少靚波 但係打法真係要改 唔係話要好似福以前咁鳩射 但係作為射手係應該多啲起腳 推下大位ban2下都好 淨係等clear chance好難幫你

左腳踢右邊唔係幾岩洗
呢家要右腳落底
無謂要多個佔中

clear chance都唔掂啦
對西咸果球單刀
好在搏到12碼

踢左10幾年波 隻左腳都生蟲咁
斬撚左佢啦

Hoek既守龍哲學正正就係強調全面性，禁先可以確保龍門唔會禁容易受狀態起伏所影響
可惜ddg同Hoek已經一早反左面

控完左cup 右cup ,抵比人圍，明明右閘空晒，傳個長波就得，但只係識向前

so far見到羊咁多季
好似冇乜印象佢識轉邊

四大雞胸

算啦
左華右華玩左咁多年,今年先全面回塘都算係咁

同兩閘企位有關，兩閘係後防猜波個陣企得偏上，好似失
但到自己攻個陣，兩閘又唔上

感動嘅係 左羊右華 正式收皮

搞個左羊右華紀念賽

3 - David de Gea has made three errors leading to opposition goals in all competitions this season - the only Premier League goalkeepers to have made more across all competitions in 2018-19 at club level are Asmir Begovic (5) and Jordan Pickford (4). Agonising. #FCBMUN

依家係四大雞胸又冇前四而且猁再奪英超歐聯

計埋世盃就一年4次

摩狗起碼都叫拎到歐霸
Sob......

屌你啦嚟教1/3季可以拎到啲咩

大家估下我地今年歐聯主場入左幾多球

在陣中無人入過波

一個樹用手控落黎既入波

一球，絕殺Young Boys

Ddg係咁跳草群舞就走啦 麻撚煩
近幾場踢到咁都想要高薪

2球，一個手球，一個own goal

垃圾曼

認真，睇羊踢真係好辛苦同回塘既華西一樣 腳震震

華西究竟咩事

大傷過咁多次
佢自己都暗示康復進度唔好

大跌watt

小花個下加速

但係點解佢之前又打到國家隊

就算佢得一成狀態 都夠打佢隊國家隊嘅

小花連續比宗師、Fred、Lingard踢都踢唔跌

希望下午重用新人，再用楊格，Lin等玩完，盧卡古幾好，反而拉舒福特成日個人主義，上晒腦

明明一個月前個個都話唔再反羊

下年

第一球輸佢

華西其實咩事？

B仔其實咩事

so sir 其實咩事

曼聯其實咩事

上午呢

肥仔Sam

蘇B話今季只係會買1、2個人⋯ 咁即係會買咩位呢﹖
下年會唔會要護級

CEO

咁快要買 新領隊 新助教

lin都唔喺到，喺到一下偷左佢波啦

記錯，下半場有一次
三個球員都搞唔掂小花

好 下季正式改朝換代
唉 又要重建幾時先會買岩人

小花以前呢樣好撚恐怖 個個技術型係到draw foul既時候
佢寧願即刻起身要波繼續去 而家已經錫身左

夜子清，係能原諒女士犯錯係好男人

心穎根本係好女仔

白lin好靚仔

知錯能改，善莫大焉

唔係3個咩

臭雞

馬明仲係度玩公關扮唔嬲，推自己女友去死，咁嘅偽君子真係唔值得擁有心穎

佢話續大米rojo
升chong greenwood

淨係買個龍頂ddg, 買rice 頂普巴
lin做隊長

陣已最

真既話，一世迷so

夜神撚班連登仔撚狗咁撚

上次自爆過曼區無人信

仲續大米請返黎睇波

上季佢先扮過猁狗

之前有報紙講

如果無前四又唔續人應該勁多人有機會走
hehe, mata, pogba, ddg, darmian, rojo, valencia, lkk

比佢地走啦
全部2線料

如果爆喺度 鳩斬入禁區可能仲勁
唔出盧卡古真係on9 身位完勝

青年軍都屌打啦

俾山齊士一個機會

普巴賣到150m咪放
有咩所謂

RB Leipzig Head of Recruitment Paul Mitchell has revealed that he will make a decision on his future in the summer.

The Englishman has been linked with potential moves to Manchester United, Chelsea, and Arsenal in the last few weeks, with all three Premier League sides looking to appoint a Director of Football.

依個幾好

賤種壓價部+ if 普巴主動要求
收返8千萬都偷笑

問題係150m買唔返一樣級數

打唔出form 都係冬天就叫躝

好有魔性嘅羊格琴做咗啲咩？

Lkk夠屈個前4番黎

自己係狗竇到圍爐好折墮

佢果下明搏 冇諗過射
佢睇住人黎用腳食位

咁多人冇睇過潮文

留名

Tobe 迪比呢d 30m都唔比？
我屌

幾時先重回正軌

啱啱wiki完
條友喺未來熱啲政績真係J死
入son，toby，ali，trippier
清走咗好多冗員
仲要birth place係Manchester，回家吧

有木狗係度
咩勁人都俾佢貶低晒

Mitchell manc born and bred

睇過，但撐黃心穎好好笑

好似當年升Harry Kane佢都有份

咪癲啦,木仔唔會下放權力架

留名睇夜子撚連登仔

完左la
好攰

有美斯真係會令成隊波升幾個level
疤嗰四球全部都關佢事
之前睇西甲 疤無佢連維拉利爾都輸四球
一出就追翻4;4

白禮頓同哈狗一齊降班就最撚好

白禮頓贏熱狗最好

收到風，下場對愛華頓會收起連加特

Ed Woodlan

佢食撚左屎

5星skill move

專心爭4

今季目標 五場拎十三分

所有正常後衛會傳去smalling前面空位

蘇B 都知道隊閪波買人都冇得救，買幾多球星黎到都變垃圾， 你睇下盲唔踢你曼， 返去踢到風生水起。 倒不如閪教呃埋份解約金佢

我曼最大問題係成隊波低football IQ
除咗lindelof shaw mcTom hehe mata係正常少少，其他都係低football IQ , 淨係識用身體/速度(LKK, rashford, martial, lin, matic, smalling, jones, young, valencia)，唔識做決定

唔講以為係榜尾啲後衛

奧比歷續約，市場又少一個好龍門

其實ddg最近咁柒只係鋪路續約
咁樣諗可能舒服D

想叫低啲價 真獌

Martial 呢個問題都幾嚴重
經常想自己上腳
好少見佢前插幫隊友扯空位 / 接應直線
上得腳黎 舞下舞下，對方都回晒防

LKK打右邊都識拉邊 拎波 插幾下花出波
唔知係戰術定咩啦，Lingard打右邊 成日痴返中間，由隻閘踢晒成條右路

何蛇成日話Lin冇執行戰術最初都覺得佢鳩up
但睇得多就真係覺得佢係叫佢踢右邊都夾硬走入中路嗰隻

仲有lin啲走位多數係為自己走，好少幫隊友拉位

竟然有人信何蛇條傻鳩
英超點會犯啲咁on9既錯誤，玩fifa唔跟戰術走位都比人扣分扣到仆街
如果Lingard完全漠視戰術，so b 都場場正選，一定係智障

咁保羅博格巴呢

成日諗住打10號位 俾佢真係打右又係廢嘅 冇能力過人落底 出波又冇

佢一時時啦，佢有smart move 靚傳靚入攝

但係有時又會上腦

淨係呢張gif 都失咗3次球權
前兩次係好彩先彈返落佢度

一開始死球直接斬去右閘轉邊咩事都無

周海味屌打班大陸g

尋日已經係10號位啦，打成點？

對腳震哂

老實講佢有撚排都未世界級啦
的確如果佢零光一閃會傳到球靚波
但講真佢俾人封死或者冇態啲缺點（走動，太上腳）太明顯太易被針對
馬又係

淆底就比第二個開波啦屌

後生20年應該得

其實買番個同普巴差唔多級數 可以做波 可以自己去 我諗咁樣真係即時解放到普巴

比個名黎聽下 邊個做到？先唔講你買唔買到

干提？

除左美斯我真係唔知邊個可以自己玩曬

沙利要就契仔舒服, 推kante上一格做波咪仆哂街囉

唔撚洗睇琴晚啦 睇咗咁耐都知佢波底屎 除咗workout高啲之外唔會有咩進步

點解U23比一隊仲識得踢波
希望下季比佢地上

夜神俾人負皮到

千幾個真心膠

馬福重複而家咁踢 呢一世都唔會上到世界級

估唔到2019年了
仲未搵到人解放普巴

解放普巴
解放馬迪
再解放普巴

買完個世界級中場，要另外買多個世界級中場解放個世界級中場

頭幾場踢前d踢得幾好
無啦啦又踢返防中真係癡撚線

不如賣咗佢啦

等睇讀心神探話普巴無心踢波

讀心神探最鍾意連加特扮美斯

So 9

U23根本唔可以作準，成班細路本身就打得放
好多U23打到球王咁上到黎咪又係唔掂

倚天結局改到on9

撚有咩
而家未又係三中場最前最自由嗰個
係無咗Hehe同Matic咋嘛

起碼綠木係夠班上
話唔定係第二個福仔呢

解放呢個TERMS講左三屆都未講完
究竟講到幾時

要咁多個福仔做咩
而家要右翼呀 同埋最重要係穩定嘅後防線

What

Sob頭十場有呀
之後唔撚續Hehe 又用殘Matic
打回原形

繼續用Fred/P仔一世都唔會解放到

睇完就明 最尾10集睇到燥過見到摩連奴

懶得睇
我最憎改編金庸嘅劇 只鐘意睇忠於原著
想知佢點改姐

張無忌搵返趙敏之後同汝陽王議和
朱元璋飯右使收賣左玄冥二老, 暗殺汝陽王

咁就仆街
綠木波底好過福
仲要雙棍

講到口臭，lin肯學出波未

木似偉拿希望成到材

講起倚天 初版結局都不得了

一日冇dof一日都係死

連載版?

how ?

點解蘇蛇咁重用連格特

睇下佢仲有幾多貨掛

初版謝遜識招降龍十八掌 仲教左無忌用 無忌番到中原一上岸 比個乞衣捉已經用到

初版謝遜武功只係差張三丰少少 張三丰冇咁神化嘅

張翠山兩公婆係冰火島養左隻野叫玉面火猴

張三丰帶無忌上少林求少林九陽功 話願意用太極訣換 個陣陳友諒已經有出場 睇完一次太極訣仲背得番出黎 然後話係少林武功黎姐 張三丰就嬲到走

趙敏個陣好似叫趙明

仲有 結局 芷若傳左掌門個位比無忌

仲有好多 但唔記得了

傳位比張無忌 搞咩

你睇完結局啦
有咩感想
我依家好撚不滿

舊版係咁寫架
個陣明報連載
認真 我睇到呆左

有福 又有馬
綠木邊有位上

呢度講到蘇b簡到人踢
講到仲用lin Fred
唔用佢地可以用邊個？
留意返蘇b係冇買過人

眾人見張三丰斃宋青書、革宋遠橋，門規嚴峻，心下無不凜然。張三丰問起英雄大會及義軍抗元之事，對張無忌溫勉有加。周芷若站在一旁，張三丰始終正眼也不瞧她一眼。待得觀中道人收拾了宋青書的屍身下去，張三丰忽從宋遠橋身邊抽出長劍，指著周芷若道：「周姑娘，你是峨嵋派掌門，學得了滅絕師太幾成劍法？」周芷若道：「晚輩所學，最多只有恩師劍法的三成。」張三丰道：「當年郭女俠手創峨嵋一派，只盼群弟子卓然成家，在江湖上獨樹一幟。你以滅絕師太的三成功夫，憑什麼來光大峨嵋？你學得一些陰毒狠辣的武功，在英雄大會中爭勝逞能，以後峨嵋弟子，便學你這些陰毒武功麼？郭女俠於我有恩，老道雖是風燭殘年，卻也不能眼見峨嵋派沈淪衰亡，毀於一旦！」周芷若道：「張真人這番話問得是，晚輩早已安排。」張三丰道：「如何安排？」

周芷若不答張三丰的話，卻轉過頭來，向張無忌道：「張教主，當年在光明頂上會鬥六大派之時，我曾聽你言道，你並非武當派門下受業弟子，是也不是？」無忌不知她何以忽然問起此事，便道：「先父是武當門下，太師父曾授過我太極拳法，若說我是武當弟子，也可說得。」周芷若道：「我曾聽你言道，你初學武功的受業恩師，乃是你義父謝大俠，他是混元霹靂掌成昆的門人。你的九陽神功學自達摩老祖的遺書，乾坤大挪移心法學自明教前代教主的遺篇。咱們武林中人，最講究的是師門派別，你到底是那一門派的門人？」無忌道：「我武功所學甚雜，認真起來，並不是那一派的門人。」周芷若問張三丰道：「張真人，他這番話沒錯吧？」張三丰點頭道：「實情確是如此。武林中，這種情形甚為稀有，那是他迭遇奇逢所致。」

周芷若刷的一聲，從腰間抽出半截倚天劍，左手握住自己頭上一把青絲，回劍一掠，萬縷柔絲竟是一劍割斷。眾人都吃了一驚，齊道：「你——你——」周芷若道：「我罪孽深重，早有落髮出家之意，張教主，我問你，你曾答應過我，我有一事求你，你務須做到，是也不是？」張無忌點頭道：「不錯，不過——」周芷若搶著道：「不過此事須得不違俠義之道，既於光復大業有利，也不得有損明教的聲名，是也不是？」無忌道：「是。若是如此，但有所命，自當遵從。」周芷若道：「大丈夫千金一諾，當著你太師父與眾位師叔伯之前，可不能言而無信。」無忌見她割斷了頭髮，神色堅毅，心下不勝傷感，尋思：「她真有什麼為難之事，我自當盡力替她辦到。」便道：「你——你吩咐下來便是了。」

周芷若道：「張真人，須借寶殿一用。」解開背上包袱，取出兩塊靈牌來，一塊寫著「峨嵋派創派祖師郭女俠襄之靈位」，另一塊寫著「峨嵋派第三代掌門恩師滅絕師太之靈位」，恭恭敬敬的供在殿中方桌之上。張三丰與宋遠橋張無忌等一見，一齊躬身下拜。周芷若與本門弟子也拜過了，除下手上的鐵指環，轉身說道：「張無忌張教主，峨嵋第四代掌門人周芷若，謹將掌門之位，傳授於你。」眾人一聽，都是驚得呆了，只聽她繼續說道：「你仍兼任明教教主，盼你光大本門，興旺明教，率領中原豪傑，驅逐韃子，自今而後，峨嵋派門下弟子，盡皆聽你號令。」

無忌雙手齊搖，道：「這——這——這如何可以？」周芷若道：「峨嵋派乃郭女俠手創，請你出任掌門，那也不辱沒了你。」無忌眼望張三丰，眼光中露出乞援之色。張三丰一怔之下，突然哈哈大笑，聲震屋瓦，說道：「周姑娘，真有你的。單憑你這一手，便不枉了滅絕師太的托付之重。峨嵋派交在無忌手中，發揚光大，那是的了。」周芷若從懷中取出一本黃紙薄本，連著兩截倚天劍的斷劍，交給無忌，說道：「這是郭女俠手書的本門武學，劍掌精義，盡在其中。」

此事雖是大出意料之外，但無忌並不屬於任何門派，接掌峨嵋，並非違了江湖規矩，而此事確與光復大業有利，也不損明教聲威，只聽張三丰又道：「無忌孩兒，你不是答應過周姑娘，說過的話可不能不算數。」無忌無奈，只得將峨嵋派武學秘本和兩截斷劍接了過來，戴上指環，重新向兩座靈位跪倒。周芷若率同眾門人，一一參見第五代掌門人。張三丰、宋遠橋等依次道賀。峨嵋群弟子均知張無忌武功卓絕，威望極隆，於本門將有莫大好處，雖有數人心懷不服，卻也不敢公然反對。

張三丰瞧著郭襄的遺書，眼前似乎又看到了那個明慧瀟灑的少女，可是，那是一百年前的事了。

周芷若削發為尼，不問世事，自此一盞青燈，長伴古佛。

岩岩都睇左ending

最舊版芷若再奸d
張三豐都屌柒佢

今晚搵唔到睇波嘅理由

訓啦

要趕deadline係咪都冇得瞓

咩黎

SpaceX to Launch Falcon Heavy Rocket #Nasa @Kennedy Space Center, 5:35pm

係咪上次射左架Telsa上去

大學生 加油

福連波都控唔好
好廢

輸咗波
呢個post 點會推得咁慢
冇人開炮?

要屌嘅野 都唔係屌第一次 口到臭埋 大概因為咁 冇人開炮

噚晚睇完場波，瞓咗兩三個鐘就去考試，衰咗

連雀lin 都頂唔順
雀lin 都話買個人頂lin

有啲咁既事

有咩？邊個留言

真曼有考試都照睇深夜西波

Quote 咗

唔係幫佢 但我記得佢講過想sancho黎打右邊 lin係用黎輪換 玩唔同戰術咁

咁樣正正常常講波咪幾好唔好搞到好似上次踢完West Ham 咁煩膠到要block咗佢

就三千負皮 第一次見咁多

咩PO

睇完道歉文好想喊, 有無人已經原諒左黃心穎?

佢正常果陣都真係幾理性

邊個正正常常果時唔理性

屌你笑死我

支持全能下場正選

連登大把

敏巴原來係辣椒巴

幫雀lin 講返句
佢同我嘈個陣都有理性既
有原因佢就會收皮

喂咪點名啦

鄰居全攻陣

希望今晚猁比波圖踢出局！
成為本年度最冷球賽！

唔係不嬲咁打架咩

今場收埋甸奴

全年重心 熱狗晉

巴黎

1:2 2:1波膽

今年重心 熱w

2:3

無甸奴唔係全攻陣
係自爆陣

會唔會比里爾嚟個世紀反盃

快能到

1-1

老孫

又係son

Son真係幾勁，有突破有速度又hold倒波

痴撚線架

痴撚線老孫

崩盤快過我地

Cls

Son

Son勁撚到

曼市雙雄如何留得住

cls sonaldo

痴線

熱狗冇左Kane真係仲好左

son CLS

邊個話我地8強可以打贏熱狗

痴撚線波

2:2

2-2

誰曾話報仇魯營太輕易
應撚到

10分鐘4粒

10分鐘4球

痴撚線 打nba咩

11分鐘4球

邊條撚樣話打熱狗 阿積士 同波圖係上上簽

你入黎做乜撚姐

son 可以上位做世三候選人

幫咗你老母執骨未？

屌你兩隊都唔撚守

躝啦屌你老母雜種狗

仆街10分鐘無撚左個入球細

點會細呀呢場

NBA

Fifa 好寫實

10分鐘2:2
90分鐘18:18

打ut個d script黎
入完人波開返波第一球就輸返

好彩有買熱晉級

睇熱狗反擊再睇番我地

唔夠膽應人
係咪男人嚟架你

見親熱犬都買角細收息

Son 勁到仆街

下個po po返佢啲疤comments置頂

巴菜後面應該唔會好似鏝咁派膠既😂😂

兩邊都係兩射兩中兩入波

one two three four

兩邊keeper都係出哂名既fifa黃大仙

兩隊都可以踢到咁西
阿積士真係有機入決賽

世界盃決賽都柒就知咩事

獲加 五千萬磅真係值 又上又落

我地梳都可以成材

lloris呢一兩年都回得幾勁下

神經刀黎 勁起上黎點都唔入

Ajax 真係唔驚對鏝同條刺，隊波好撚堅

如果盲可以守得住son/sterling
咁佢今次就考得成個牌

鏝會驚ajax呢種波
分組賽對lyon已經出晒事

3:2

嘩我屌 咁撚好睇

10.5s cashed

walker又一球推到對面

史達寧又一球

=.=

史達寧

睇好呢隊青春班入到決賽，對疤就好睇
終極考驗